女人最蠢就係以為可以改變一個男人

上上一個男朋友 係個一腳踏n腳嘅賤男
一直都知道少少佢嘅衰野
不過犯賤在要親眼見過先肯信佢賤
最有趣嘅係我居然以為自己可以感化佢 希望佢會定落嚟
行晒全個港島幫佢睇有邊度請pt 佢藍剔晒我
煮嘢畀佢食 佢一眼都無食過
佢可以睇我手機 我連望都唔望得佢手機
食飯借我錢 睇戲借我錢
又唔講我係佢女朋友驚我阻到佢食女
好彩同依個一齊都唔耐
因為知道自己太on9
狗改不了吃屎
佢都無放過個心喺我度 咁就快快手手分手

個次之後我就同自己講咪撚再咁on9
覺得自己可以令一個食家做一個顧家嘅人
童話咩

然後到今次拍拖 我又犯同一個錯
今次嘅男朋友 雖然唔係個賤男佢亦都好專一 一齊左都有一年幾
只不過佢有啲自我中心 價值觀仲好扭曲
有時會唔理我感受 仲會好口賤
所以一直相處都好多口角 成日都會嗌分手
咁我見同上一次情況唔同
我就希望我可以令佢唔好再咁口賤咁扭曲
所以我都係對佢好好
食咩 去邊 做啲咩 我基本上無要求
基本上都AA制 唔想用佢嘅錢
知佢鍾意咩 平平地都會買畀佢
希望佢知佢其實依個世界無佢諗咁扭曲
亦都知佢其實好愛我 我都好愛佢
所以佢每次做錯事 鬧分手 都會原諒佢
希望佢會慢慢知點做一個男朋友

但係最後 佢都係選擇對我口賤唔多緊張我又成日無啦啦走咗去

大家應該都會屌柒我on9或者話我先係有問題嗰個

不過如果其他女人認為自己可以改變一個男人感化一個男人 然後從此就可以開開心心咁相處
我只可以同你講句 咪撚on9啦蠢

講完

你伯母就蠢

同啲專一好男人一齊你又會嫌悶啫
大家開心過咪算

你伯母好煩

專一好男人唔係自稱好男人嗰啲毒男

on9 你都係貪刺激既女人ja

絲打你真係好傻

我追求安穩

打咁多野攰唔攰

其實冇分男女
同埋唔好成日諗住改變一個人
應該諗你會唔會為對方改變
唔得既咪走囉

又有條件又專一個啲唔係for 你呢種quali 架
醒下啦

都唔係我打

啱

我高汁到世上得一個

點解 我遇唔到咁既女人

咁一開始了解多啲先同嗰個人一齊咪可以避免左呢樣野發生囉

啲男人好蠱惑㗎

啲女人真係好撚蠱惑

肥仔我

點啊你

你係靚身材好咪專一囉

中咗anysong毒

ching a0定拍親都唔靚？一個人專唔專一唔關另一半條件事
同過靚女靚仔拍拖就知

頂唔緊咪走囉
咁撚辛苦咪又係攞黎受氣
受撚完氣仲要畀錢睇心理醫生
唔夾就快撚啲分

助！講得好！

啱啱聽完 無乜特別咋喎
點解兩星期成千萬view

佢有個any song challenge 好得意
屌 肥仔我。。

你又點啊

含春咗款

我拍過長拖係專一
但又好毒
咁算唔算自稱

咁

幾長

我周身怒氣喎=.=

中醫有無話你燥底

約咗個靚仔中醫 佢話我淫底

你姣底

又點呀

選擇性*
屌認真怒

屌又點啊

怒咩

第一個早走早著
宜家呢個，價值觀唔同已經唔洗再睇，價值觀唔同又接受唔到就一齊唔到
我都口賤，同女朋友一齊口賤不知幾爽

同我一齊

追求安穩會鍾意呢d男人
天生鍾意呢種人係慘 但唔好講咩追求安穩

有咩問題
以為改變到咪可以安穩
啲男人一齊前夠識扮好仔專一一齊後打回原形啦淨係女人先識咩

屌 係 完全明白
唔好撚以為你會改變到男人
成全左人地 委屈左自己就有
交個真心出黎佢同你踩踩踩踩踩踩踩到爛
自己撿啦柒頭 我以後剩係愛自己啊屌你地班男人

點解呢個post我係好耐之前連登見過既。。。。

男人最蠢就係以為自己係鍾意女人

係啊 回過兩次帶

Dejavu

好少男人係會因住自己問題去作出改善
佢哋嘅態度係覺得佢就係咁㗎喇你接受到咪喺度接受唔到都冇辦法㗎

你係咪連登煮意

其實又唔係既 你預唔啱人姐
我同我條女5年 雙方都為大家改變好多 互相既姐呢d野

Luckystar隻狗？

是 幸運星隻狗

永遠唔試過唔蠢過你係唔會信
到自己傷痕纍纍不得不放手嘅時候先會明白

男女都係啦

一個人對伴侶既表現係會隨住一段關係既發展而改變，所以好難避免

未一齊之前 從來唔會有夠了解依回事
所以只有因了解而分開

慣做好人係唔會被珍惜
反而你做慣衰人
有一次冇咁衰
對方就已經覺得你好好

你估做戲咩 做少少野就改變到

咁點先算多

絕對關事, 靚仔有錢/靚女有身材一定專人架, 除非條友on9

不能同意更多
但係自己又要犯賤中個頭埋去，覺得佢變唔到咪自己改變去遷就佢

冇話點先叫多 係收到嘅就會變收唔到嘅做幾多都係一樣 可能係冇一樣野影響到佢掛

佢係鍾意你嘅 你咩都唔做佢都會變

絲打希望你下次搵條仔好好對你

同現任女朋友 頭半年拍拖 成日比佢睇到我好唔成熟既表現 同佢嘈過好多次 佢話唔想湊仔咁 但係之後真係諗返原來佢真係對我好好 中...忍到我咁多好勁既野 所以我為佢同自己既將來去改變左

依個世界係多on9同得一想二嘅人

見樓主會搵呢d 類型然後話求安穩笑左出黎

爬文 篇嘢唔是我打
更何況無衝突 睇#46

雞